Josep Norrusson Räppina wallast Lojjotaja Kiwwesto tallo wanna perremees andis omma nõudmist ülles mis temmäl omma tallo wastse ostja perremehhe Jakob Häidorwi käest sada om
Ülles anto nõudminne om2 pari Rehhe ja kambre usse hengi ja hlüski om arwato ülle kaemisse aig			1 R 35 kop		Kambre põrmand takserito			50 kop		Rehhe alluse wärräte henged			30 kop		Lao puud arwato			70 kop		Aida uks ja henged			90 kop		Aida uks ja henged			90 kop		Lauda uks ja paar hengi			90 kop		Zea Lauda henged ja uks			25 kop		Sauna ja koa 2 ust ja henged			1 Rubla 50 kop		Kögi ja Sauna kattus arwato			70 kop		Rehhe Akna ja Kambre akna			75 kop		Kartowle keldre eest			2 Rubla		Kaiwo pangi eest			50 kop		Summa			11 Rubla 25 kop		Takserimisse aig om mõllemba rahhul jänud. Wimasse aasta rent			34 Rubla		Kokko			45 Rubla 25 kop		
Jakob Heidorw maksis se 45 Rubla 25 kop täembä sel 22 Aprillil Josep Norrussonil kätte
